Figure討論（58）濫用售後既都係正仆街

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

一月熱門預訂

Licorne アヴェンジャー／ジャンヌ・ダルク［オルタ］昏き焔を纏いし竜の魔女

eStream エミリア「-Crystal Dress Ver-」1/7スケールフィギュア

eStream レム 「-Crystal Dress Ver-」1/7スケールフィギュア

ALTER春日野 穹Ending Ver.

Alpha Omega レム ネコミミVer.

壽屋 ARTFX J 進撃の巨人 リヴァイ Fortitude ver.

Mimeyoi ネコぱら バニラ レースクイーン ver.

Mimeyoi ネコぱら ショコラ レースクイーン ver.

F:NEX 雪ノ下雪乃 -白無垢-

標題

尼祿屋濫用GSC售後機制實錄

拎補件黎改野玩玩?

自己整sad件野去拎補件?

俾人踢爆後死雞撐飯蓋

開頭仲死口唔認

拎證據出黎就改口話係客服教佢

問佢拎email record想見識下又話無留底

到最尾叫佢上網搵下其他相同case又話係個別事件
完美示範左咩叫龍門任你搬

我就真係從來未見過GSC客服教你整sad隻野再去申請補件既
咁啱客服剩係教左你無教其他人
咁啱無留email record
咁啱網絡上又無其他case，今次只係個別事件
呢個世界真係好巧合，有冇諗過轉行專職買六合彩?
至於各位信唔信佢既解釋就自行思考啦

真係中sad申請補件絕對無問題，甚至多左出黎果件只要唔係拎去轉售，你點改我都覺得無問題
但係為左滿足一己私慾去改件又唔想買多隻，而特登整sad隻野去申請售後就好大問題
為左區區幾百蚊出賣自己人格同道德
自己理虧仲要氣直理壯咁幫自己搵藉口去解釋，甚至反咬返我，唔狙擊你對唔住我自己

各位巴打搵佢訂figma同土人之前勸你地三思，呢條友道德觀同人格方面都有問題

講過話狙擊佢
講得出做我到

我最鍾意同會搞鳩人嘅做朋友。

佢到底有幾多隻JK

Restrain has been shown

好撚惡

留名驅逐蘿莉控

說好的list 呢

呢個唔重要

屌 我一定入
佢咁多jk最鐘意佢

第一個一定係貓巴

準備好鎖實啲櫃,收起啲膠未

主權不容侵犯

原來上個Post 1001係我
唔想開post

自己搬咗出嚟住 , 預咗冇人上嚟「拜訪」. Safe

Agger

無人會黎拜年

你都係名單上

我唔做臥底點引曬你哋蘿莉控變態佬出嚟

我從來都唔鐘意蘿莉

正面圖都冇咁快就入硬

因為丁過佢好多次

不愧係米王

好期待

訂左

師兄識食

マヤ有得訂啦

說話又唔係咁講 小學/幼稚園 有無鍾意過女同學

無人會黎拜年+1

完全無
去到中學先有

唉又要搵日收翻曬落盒

今日終於整好晒個有鎖既新櫃

不嬲冇親朋戚友黎我屋企
一年都冇一次
更何況佢地d細路仔
唔撚洗驚

留名

上面隻rem同emilia好似幾正

有團,跟唔跟

香港確診第一單武漢肺炎
各位巴打記得笠個口罩 洗多d手

幾錢

巴打們訂左未

為左隻細休比訂左

唔使諗我都訂左

點樣幫啲膠戴口罩？

平時出去都笠個啊

終於貼到第三隻？

呢隻會賣走

賣唔出，慘！

希望對家唔會放me飛機

忍小忍1/2 計返條數接近15000港紙

Total War： 連登

唔知，純粹夾運費，實際幾錢要睇到時銀行匯率

就憑你後面隻exia，今個星期唔笑你做蘿莉控/幼齒控

下個星期再狙擊

個個POST都會狙擊，狙擊到佢收皮為止

仲以為有咩真憑實據講到又濫用又道德人格又剩
咪又係樓主攞一年前人地講過幾句黎搞事,人地而家講咩你又唔信
其實樓主你係咪強國仔肺炎加性病上腦搞到今時今日咁痴線？
嗱唔好話我人格有問題冇道德屈你之類, d野你自己做自己講架

樓主手機驚淨係玩強國制

仲有d咩AFK arena, 永遠的7日之都就冇開過post, 但係google下就知咩料, 樓主真係好有中國心

極霸度正義撚

只要樓主唔妥你你就仆街了, 佢會追你追到天涯海角
佢可以一下洗2,3百個comment唔理你係咪1001總之自己要開post,block人大撚晒

上個post都唔係佢1001但係狙擊是大撚晒的
各位巴打小心唔好同佢拗, 唔覺意踩親佢條尾佢就記住你一世

原來係環保戰士, 不過唔去驗既話應該會更加環保

開始有精神病,要搵強國同胞攞tips

俾大家參考下正義撚/道德撚係生咩樣 (慎入)

仲有lovelove version

我就真係從來未見過有香港人同時係咁霸道咁支持強國出品手機驚同咁環保幫襯141(強國雞？有冇留email record證明唔係先? 唔會咁啱無留record掛?)搞到精神有問題FF爛J要上百度搵大陸人安慰
其實你係咪強國人黎？有冇肺炎架？唔通真係咁巧合？有冇諗過返大陸做手機驚廠文員仔？
真係強國人都絕對無問題,唔衝出黎柒就無問題
但係為左滿足一己私慾去扮道德人格撚,自己大撚晒就好大問題
為左自己慾望出賣自己人格同道德
成日打J殺生,環吹又去驗浪費香港資源,日日幫強國手機驚宣傳
自己發癲仲要咁氣直理壯咁幫自己搵藉口去狙擊咬死唔放,人地都冇你咁好氣唔理你仲要係咁咬住唔放,唔狙擊你對唔住我自己

各位巴打同佢傾計前勸你地三思,呢條友精神身體同人種方面都好有問題
如果會有身體接觸到佢既話勸你叫佢post相睇下而家條J爛左未
佢咁記仇你講過佢一句壞說真係有可能用性病針吉死你
我係呢度只係陳述事實俾大家參考,希望大家遠離痴線佬同性病撚

仲有,我唔會狙擊到好似你咁冇種匿埋係自己個post度打飛機巧威威
後日開始以後每一日係每一個你出現既post入面俾大家見識下咩係真正正義道德人格撚
我唔狙擊你就真係正on9
我甚至會狙擊埋你果個已經過十日冇人講野既少前post
你block柒我都冇用,有人入post就會見到
你開分身或者唔再上水我就將你3張JJ圖改做3支香放係post頭到供奉

講過話狙擊你
講得出做得到

我原本想開過年主題post

旗袍你懂的

不過我訓到再起不能
Miss 咗個時機

淨係隻野都好似要2000蚊隻

又開始有花生

賀年特典

遊巴幾時先會再做開po嗰個

等緊佢作新歌

武力介入！？

呢個post 好似玩撚爛左
準備定開新都得

Celestial Being

懶得去開
以前開荒期 積極推動咸膠 力排眾議咁推

宜家？大家都自動自覺推人入坑

都唔洗我開啦

你覺得開多個新就唔會玩爛咩

你點諗的

利申坑咗

其實點解你哋成日都要搵售後服務嘅?係你地唔好彩定係我要求低?

咁就啱啦幫我買忍小忍 1/2 thanks

留名先

你頭先所講嘅嘢將會成為提堂證供

屌你老味，諗住呢期炒口罩期貨已經發發聲
點知花生都漲

你有幸運女神嘅眷顧

只係客觀陳述事實

快啲大手購入醋同埋鹽 ，聽講可以防到新沙士

買樓不是夢

我正人君子有女神嘅眷顧好正常

かわいい

請小心使用Icon , 你並沒有權限使用呢個Icon

其實我真係想知佢連把劍有幾長
驚個櫃唔夠深

我真心得一次幫春梅換笛 之後都無用過

天空管客服好好

岩岩出左貨

Strike freedom + orbital bombardment

狙擊蝗你肯上水未
你咁快收皮我未有時間整好張JJ上香召喚圖

GSC寫21號出貨但係我仲收未到email

見到有現
但諗到一隻=兩隻膠位
最後含淚走人

多數賣唔出架啦
呢隻款本身唔多人追
而且唔係御三家

新年去辦年貨都無人買咸膠啦

貓控新年開箱益吓自己算吧啦

無錯

買任何嘢前，都問吓自己：

呢個價係咪可以直上Skytube Native

交收應該見到貓巴真人

我未去拎，但係如果知佢幾長又唔啱擺我就放咗佢算

又開多條戰線

有冇諗過係替身攻擊⋯⋯

呢隻我打算同哥殺長放枱面

驅逐艦=蘿莉

玩呢個遊戲 都可以當主題出隻膠

村上大都督啲膠係幾撚過癮

封塵

講你就講

大家快啲add佢

或者上網搵吓邊個賣閪多士

無位擺咩

我得房一個櫃，係驚唔夠深裝唔晒成隻黑傻

メグ整得唔似，pass
淨係入マヤ算

你收皮啦

2020仲艦娘

起新櫃？

多謝遊巴sponsor

目標鎖定！

收皮

巧惡

支那航線梳

米甘gay

吓？

今年雪初音有Figure未？

蘿莉控多到數唔切，要爬下文數下先

有冇制裁名單

我冇辦法制裁只係list比家中有兒女或者年幼妹妹既現充巴打提防
當然如果想自行召喚神獸既巴打都可以參考條list

收手啦好嘛

露bra>>>>>露波

呢到咁多人想見我真身

怕

LM

幫FBI拉人咋SB

你個ac已經通哂天

由於上一篇文好似太曲 大家唔太睇得明

今次就長話短說 直入重點

文宣放呢度

一一一一一一一一一一一一一一一一一
年三十 搶頭香活動

地點 : 黃大仙廟
時間 : 23 : 00
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 公開既直播鏡頭
預期效果 :
大環境由於新年第一晚大型示威因素 , 令港豬往後幾日唔敢出街
造成經濟同消費意慾低迷 (每年新年 , 拜神賣香既鋪頭好好賺 一次夠捱成年) ,
經濟攬炒

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初一 新春國際匯演

地點 : 西九文化區
時間 : 16 : 00
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
對準政權活動 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
19年 林鄭仲出席過花車巡遊

預期效果 :
之前都話左19政府會取消煙花
所以新年得番呢個大型公眾活動
政府花費 4,200萬元 搞呢個大白象工程
舉行呢個新春國際匯演 , 預期令遊客全面地減入進入香港
攬炒旅遊業.
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民

廢話 :
仲等咩? 同埋有唔少人都有潔癖話唔衛生
咁入境署放"武漢肺炎帶菌者"入境又好衛生?
2003年淨係一個沙士就經濟大破產
2020年"武漢肺炎"都唔會例外 , 加速攬炒

本來攬炒就係焦土化 佢放得人入境 就預左大規模爆發
附上 "武漢" 現況 蝗民微博截圖

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初二 轉風車 附加祈福活動

地點 : 車公廟 , 黃大仙廟
時間 : 10:00 am
目標 :
攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 , 國際戰線 , 攬炒旅遊型像
特別目標 : 政府膠官 (車公廟)
理由 : 由於過往咁多年同上年都有膠官出席車公廟轉風車
所以特此推出呢行動 19年有葉瘤出席過

預期效果 :
攬炒新年節目
對準膠官(政權) 要佢地自己親身面對市民
平時你無機會見 大時大節終於黎
就算係替死鬼都好過無

一一一一一一一一一一一一一一一一一一
年初三 病變版 和理SHOP

時間 : 13 : 00
地點 : 廣東道 , 海港城 , 沙田新城市 , MOKO
目標 : 攬炒新年 , 攬炒港豬 , 示威 , 攬炒經濟 ,
宣傳本港已被"中國肺炎"全面侵襲 , 建立"沙士"時期既風氣
預期效果 :
攬炒經濟 ( 廣東道係全港最貴鋪租路段 ) ,
攬炒港豬 , 驅散蝗民 還我淨土 .

一一一一一一一一一一一一一一一一一一

廢話時間 :

和理SHOP唔係無成效 , 一定有 , 所以對家一定會極度重防 防止你咁做
甚至濫權 , 濫捕 , 濫暴 都要阻止呢種合法而傷害極大既不合作運動.

而且香港係經濟社會,
只要動搖到呢個根基
咁香港既社會架構就會被破壞

立法會都係親商 ,
所以商界一定係春袋
商界講一句 政府就要收皮

而且政府既最大收入來源係 稅!
只要班商家佬無錢賺 賺唔到錢甚至蝕錢
佢地就唔洗交稅

咁政府既國庫又會少左錢 班狗OT又億億聲
香港庫防 呢個春袋只要持續咁樣受衝擊
有朝一日就會乾塘
到時就無錢出糧俾班狗
更莫講加人工

到時就可以期待政變同大罷工潮既出現

經濟抗爭行動一定要持續 唔可以停

SUCK channel :

乜撚嘢SB

武漢有國家級生物實驗室
研究超級病毒

所以生化危機某程度係映射緊支那

所以Bio2 Re無啦啦被禁

我都想知

真係禁咗？

（呢鋪死撚緊）武漢至香港車票炒至$700-2500 全部賣哂

額

粵語咁多字用
點解要用蝗語.....

疏囉，送蘿莉Figure當無數OK ?

Hot toys secret base

係 淘寶要改名偷賣

《我在警局上班的第一天》

成交

if you can't beat them, join them

蛆擊蝗呀，肯上水未呀？
我願意用lovelove廚師腸黎召喚你
留完負皮出句聲OK？

sugarfree

咸膠落坑話咁易

因為我勁唔好彩中左大sad

佢畫啲學生妹好正

我成日睇巴哈,fb d
我就明係我要求低
多條劃痕,黑點就申請補件

係醫院返工既我
仲有兩星期坐飛機去WF
到底會染病被隔離先定出到境先

我都係 入坑咁耐未試過中大sad
小sad擺出嚟唔覺眼當無就算

之前體檢完全餐之後一切正常無玩過，專心玩膠，巴打有心
至少我做過就唔怕認既，邊似得佢做完唔敢認仲斯斯縮縮唔敢認仲搵藉口
你要我搵返哂啲驗身report出黎證明自己係無事都仲得，唔會似得佢，一叫佢拎email record就話無留記錄
睇你個名都係文員仔啲fd，要唔要驗下全餐?

我平時玩膠
但係今次真係擔心

希望大家平安健康

係
唔好死住
大把膠未出

武漢應該無膠廠

如果我係孫權
會唔會俾啲垃圾後人激死

截咗訂啦喎

終於上水了 召換圖又真係work喎
點解你會覺得果時既驗身report可以證明你而家係冇事？無圖你話之後已經切左或者連J都冇再打過都得架啦
我見玩膠之外仲好熱衷于強國出品手機驚喎
我就真係未見過呢度有人玩咁多強國驚，唔安心時仲會走去百度搵強國人安慰
可唔可以順手證明埋自己唔係強國人呢
btw其實你係咪未明
我而家擺到明係要狙擊你

提早放假避世先咪得

潛伏期12日 只要呢兩日無中招就無事

你放心我會繼續狙擊到你間舖收皮為止

不過支那製既game就真係搏唔到,而家仲玩緊

一陣出到境但俾日本隔離咪一樣去唔到

冇事ge

你唔好去到播毒

咁快就駁唔到了
麻煩快d狙到間舖收皮，想睇下你之後仲有咩野可以spin

有咩好駁?
做過唔怕認,唔需要駁
我就最多俾人當做笑料恥笑下
你就損失緊生意,你覺得邊個肉痛啲

amazon ?

2020年雪初音呀

未係amazon到訂過
想係街鋪買

毒撚不播毒，毒來幹甚麼

旋拍，FB收？

咁啱淨係對強國驚情有獨鍾
咁啱唔安心時諗起百度強國人去搵安慰
咁啱淨個次141環保吹係最後一次去玩
你鐘意FF間舖係我既冇問題，可唔可以快d整死佢？
spin黎spin去真係好on9

到時可以cow日本妹

試下啦

我怕爛盒

lisa 結婚會唔會收山唔再唱歌

上次買過又係送紙團

唔會掛

咁我買lu 時間仲係我生日左右送到 黑呆陪我過生日

我今日見 好景 有

好景姐姐

之前做咩唔訂呀

紅蓮華

因為嗰陣屋企全部高達 無位放就唔訂
而家已經變左figure天下

大神

個盒幾靚

個盒有d假咁

全脫仲過引

*通常比

如果連續幾隻膠到貨 要一次過補就唔係咁講呀
趁今個月有bonus 多啲閒錢用 快快手比左啲先

上嗰post呢隻原來已經出咗
仲想追

上面痴撚線

引哂d蘿莉控出黎

蘿莉控討論(59)

搞咩嚟,無入POST幾日好似發生過世界大戰咁

如果無視隻外來五毛入黎踩場外，基本已經比蘿莉控戀童狂攻緊，我統計過好似多左至少5隻蘿莉控，仲要長期上水接力照fbi圖

戰況激烈

其實班蘿莉控可唔可以出去自己開post討論
成日搵藉口話唔係蘿莉，設定係幾十歲幾百歲，睇動畫睇到上哂腦

同國天妙有無關係？

五毛都有？

邊位巴打老母咁有心

有冇人可以憑腳認人？

絕對腳感

問個中文問題：

有咩詞彙可以代替「造假」？

我印象中「造假」同「黑材料」呢啲字都係TBB傳落黎嘅支那詞彙。

偽造
醜聞

黑材料 = 把柄 ？

偽造好似多數指物件係假嘅 例如偽造文書

如果一啲行為係假嘅，做出黎呃人 要點講？

買幼幼死庫水係咩心態

醜聞同把柄兩方面都解得通

唔該巴打

所以我唔會買

真係接受唔到

對班蘿莉控戀童僻黎講件死庫水只係阻礙物

［必睇］利用武漢肺炎 connect所有香港人 睇清港共政府無能

驚 琴日有一單觀察緊 Brisbane 嘅唔近我

但係我有預感 爆發只係時間問題

因為澳洲=澳洲省

仲有日本北海道省

大家真係要小心
做好準備

經歷過沙士
今次病毒都俾中國人育成咗

係沙士續作嘅威力加強版

唔好掉以輕心

支那咁仆街都公佈咁多單
而家仲封城，實際情況只會更嚴重

無錯 佢公佈即係㩒唔住 已經爆發咗

朕來接你入宮喇 玉環

唔會脫

但係你哋班變態佬會視姦

你好似仲嚴重過我

兩個打和啦super

主席我要投訴

還完度完全不足，一d都唔貼及史實

脫又有咩問題喎

lm

點解呢排出咁多貓

出動畫

呢隻比例係幾多
1/12?

三千羊
景品？

唔講太多,以免畀人乜控乜控要喊打喊殺咁款

以細節黎講好似幾抵玩下

Demo圖好睇 , 但係你攞到手又係另外一回事

咁耐以黎都冇喊打喊殺，最激進個次都係你自殺

喵咪
動物控

冇人話貓wo

隻哥殺幾好，其他麻麻，但今次好似多d detail

又欺凌膠燈小貓咪

點解我嗰個等咁耐嘅 ？ 佢12月19號已經出咗 Shipping mail ( SAL Small Packet Registered )

被海關扣住
再搵假送貨員派 一簽收就拉你

12/20/2019 03:33 Posting/Collection TOKYO INT TOKYO
138-8799
12/22/2019 05:59 Arrival at outward office of exchange TOKYO INT TOKYO
138-8799
12/22/2019 06:00 Dispatch from outward office of exchange TOKYO INT TOKYO
138-8799
01/03/2020 14:54 Arrival at inward office of exchange HONG KONG CENTRAL MAIL CENTRE HONG KONG

01/04/2020 10:10 Departure from inward office of exchange HONG KONG CENTRAL MAIL CENTRE HONG KONG

01/06/2020 09:59 Item out for physical delivery HONG KONG

01/06/2020 Retention Retention period: HONG KONG

作品：食戟のソーマ
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/4スケール
サイズ：全高約470mm
原型制作：川村恭一
価格：28,600円(税込み)
発売時期：2020年10月

個格甩底好正

即係派貨果陣你屋企無人收，無卡仔俾你叫你去郵局拎?

無卡仔

隔左咁耐郵局有機會退返件貨去日本,你最好打去問下

07-01-2020 10:37 香港 待收件人到 屯門中央郵政局 領取

一陣搞

Gg,一定已退回日本

龍膽

作品：村上水軍オリジナルイラスト
仕様：PVC塗装済み完成品フィギュア
スケール：1/7スケール
サイズ：全長：約18cm、本体全高：約13.5cm（台座含まず）
原型制作：zac
価格：18,480円(税込み)
発売時期：2020年8月

唔知你係邊類郵件,剩係得呢種有機會未退返日本

淫賤party game

成個月都未運到

唔好嚇我 , 我老人家唔嚇得

諗返起以前玩嘅回憶

返左日本了

玩到除晒衫

如果係長襪就好了

開估

物主上線了

毒撚未玩過

突然間想轉下屋企合金島風個Pose

有幾痴線

突然上哂水

有配套figure 0距交叉就完美考慮下

愛。回家

如果條裙長啲就好

好貴

amiami運費要咁貴既咩.成一舊水?

差唔多啦,有時多野寄,個箱又大
3,4千蚊都走唔甩

通常高啲就貴

冇除衫

但係除咗褲

成47cm高都算差唔多啦

咪亂吹，香港郵政keep貨60日先退，不過keep多過7日，就會收存倉費（會計埋前7日），郵政規則有寫

17cm左右

200幾好似入得過

HobbyJapan 呀福 到貨
之前預定2月
早左一個月

仲平過日亞計埋運

冇圖點討論

冇拎
收到msg咋

*未拎

幾時先出maple

隻邪神像補件到左，咁樣拍埋真係差好遠

大媽們唔好中招

唔係邊個同我油埋堆膠

唔識分

最多只係由總崩 變成 崩

死喇

我睇唔出個分別Tim

我覺得隻眼好大分別
舊果隻比例大得太奇怪

荷包要準備

我覺得最大分別係補件皮膚上色好咗，同埋隻眼都好似好睇左少少

!

遠睇差唔多

咁耐嘅咩

等睇成架武漢飛香港嘅飛機炒落九龍城

Bio啲動作場面就咪撚提啦

Chris變埋力王

灰模都冇
應該就有排等啦

有無邊款膠係有口罩

Minecraft妹個fd

係喎

不過佢係叫宇佐田美美

係Minecraft妹個細妹

左係靚啲嘅

街霸上身

傳統

新年都咁獨食

原來你都會買阿福

阿福正 ，師兄識食

F/AP 除咗貞德 最鍾意係佢
唯二我會買嘅男角

影佢條底底 plz

冇J架唔使諗啦死基佬

幾時出埋Saber阿福 Figer？

割蓆

收手啦

想出力奶對耳仔

珍惜呢個家

講還講 咪撚貼link

其實我地手足18區嘅分佈係點，

真心接受唔到割咩蓆，本身都唔係同好割咩野

其實我唔係冇嘗試去理解，正常向既蘿都還可以接受，好似你覺得人地小朋友可愛想去同佢玩，但買可脫既蘿真係理解唔到鍾意負皮我負到夠

平時點兔嗰啲都係笑下就算
X天妙嗰啲真係

邊個講架?

無論正常向定咸膠 梗係揀大波大蘿嘅魔神JK/Ban!扶他/織田熟女先正

堅決反對戀童癖

BTW Non Virgin 剩低嗰三隻幾時先肯有彩模同開訂呀

性慾正常人人有，唔玩咸唔緊要，但佢地加陣就好似班放棄民主自由自我審查既支那人笑緊美國民主自由冇咩唔好乜唔好咁

估唔到你咁睇2026

佢自己

事實比起對抗 還是選擇放棄會比較輕鬆

蛆击蝗, 說好既講得出做得到呢？
你連d強國手機驚post都唔上水係咪準備龜？呢兩日黎你蛆過d咩？
扮完講得出做得到敢作敢為咁，幾時先狙得死間舖？
其實你之前講過既野係咪都係扮出黎
洗唔洗我教你咩係講得出做得到？
我講過由聽日開始，係每一日每一個你出現既post度貼你d J圖
我講多次，你會唔會再係果d post度上水唔重要，我都係陳述事實俾大家參考架咋
同埋仲有冇玩monster hunter world呀？MB852? 又多個地方去陳述事實
老實講尋日你回得咁有霸氣我仲開心左陣以為今次可以玩耐d，你俾d骨氣好冇？

篤灰

你放心喎,每個膠post土人post figma post我都會回帶單野
我碌鳩俾人睇下有又咩所謂,最多俾人當花生笑下我又無損失
就算我狙擊唔到你執柒間舖,你做少一單生意我都有賺

咁快就縮 尋日仲有好信心可以狙到人收皮架喎
一個post先回一次帶即係起碼幾日先蛆到一次啦
咁既plan真係唔明你d自信邊度黎

又打仗，走先！

不如我幫你推post, 咁咪可以蛆密d囉

唔洗成日用激將法啦,講黎講去都係呢句,轉台詞好唔好
睇黎你真係好驚間舖收皮,成日都要同自己講住我係玩唔殘你間舖
同埋你唔洗再拎我啲J圖黎威脅我,我真係唔介意,係就坐言起行唔好咁多廢話

我幫你推post等你可以蛆密d好冇？

係就坐言起行唔好咁多廢話

尋日又話後日開始,而家我叫你即刻坐言起行你又係多講咁多廢話
真係要玩大佢既即日開始已經得啦
到我問返你啦,你幾時先肯狙擊我

食住個勢再販

今日開始，仲有大把時間唔洗咁心急

唔好理就得

邊間廠,好似幾好

希望聽日真係見到你有做野而唔係得把口

收到風個價創later新高

咁狙到人地收皮幾時先會有成效可以睇到呢？

唔知架,長玩長有
都係果句,搞到你少一單生意我都有賺

明知故問 定 自吹自擂

慘
真係唔知等到幾時

黑貞仲唔夠高
好彩唔迷艦B

艦b不鳥

Q-six隻雪泉好想多d圖

想問下呢個post平時有咩傾？想正正經經幫你推下post

影盒傳統

2樣都係啦一定

以為黑貞已經夠高 仲可以再高

幾錢入 同 邊度入

訂咗黑貞未

罰你po實物開箱圖

有箱圖無開箱圖

巴打可唔可以幫我量吓連劍有幾長

未開盒 開盒幫你度下

盒背影到好有老翻Feel

Subtotal: 970 JPY
Shipping: 730 JPY
Grand total: 1,700 JPY

wtf
以後唔係amiami訂精品
一延期就想屌佢老母

應節有玩三國志

順便去江夏睇吓有無瘟疫

精品好少會延期，咁啱唔好彩
或者直接上官網買完之後再用轉運

有無試過可以佢出左一件運費
之後再加野夾單

【長文分析】入黎話你知武漢肺炎病毒源頭係邊

Biohazard陰謀論嘅source

唔得

出左運費就無得combine order
你可以試下send信去客服問下幫唔幫你搞到

我試試

隻支那航線 1/7 賣 41580 yen

邊撚個買

歐根果隻？

係 alter 果隻

Cls 好彩本身唔係對歐根太大investment

冇玩支那航線

有時買膠都係為左補數cut哂所有課game

完全唔明點解呢隻可以咁貴，啲艦裝又唔算複雜
2萬yen我都覺得俾多

但係日本仔一定會照狗衝

又可以買少一隻膠

邊款
多衫定少衫個隻?

真心幾靚

好貴，睇埋amazon開唔開先

大pat妹 延期

1月隻メグ應該都會delay仲諗住有得玩

開埋都唔會平得去邊,平極應該都走唔甩3萬5

先唔講支那航線 , 淨係見到佢1/7 270mm都開價開成咁就知一定唔會買 . 呢個價都食嘅話正一戇鳩仔

邊款

貴能到

仲要運費呢

我外國仲要比關稅
本身預佢2萬5到同隻黑貞差唔多，
依家應該不了。

台灣都係

巴打我真係好感動
見你係支那驚d post度講定可能今日會有閃卡睇，大派定心丸，保護d post
睇得出你對支那驚果份愛係真心既
唔單止出心出力，仲出埋錢，已經將明日方舟既double pack課齊！
直程想代有份整既果d支那公司多謝你，為支那經濟出一分力
我而家眼濕濕，諗緊好冇俾多d時間你去拉下票先

btw俾我係呢度幫手推post OK？想學下玩膠姐

岩 香港毒撚別樹一格

仲要下年4 月 都唔知仲有幾多大媽 存在 可以工作

仲要小心啲膠變左帶菌者

武漢有冇廠
如果大媽都奶野，d單又delay到2046。

日亞運費固定800yen,無事既

真心第一眼我都以為係老翻
我知我影相技術好差

唔是係武漢
不過 遲早傳到全國

貴到咁

懷疑支那航線 收版權費 可能仲貴過 FGO

41580真係不了

咁多地方封城就知啦

佢地收版權？

佢哋晨早主線攻日本，差唔多都被大陸割席，唔似支性唔出奇

大陸堆驚 人物 衣著全部唔可以太暴露

大陸服傻西先玩

據悉，武漢23日已有近30萬人，至少發出251列列車，沿著武漢「米」字形軌道交通網，逃往全國各地。

30萬個生化武器

點解有時D YEN價一樣,但個訂價都會差一截? 好似下面2隻咁, 大家都係15000YEN, 個SIZE望落個運費應該都唔會差好多

下面IP大熱d食水深d?

定係因為平既有行貨 ?

魂限

仲有一樣野
日本定價唔等於賣價
好多時你上網睇會發覺
30000會特價到25000咁樣
隻隻特價個數都唔同
買之前可以上日本網格下價先決定自己訂定舖訂

隻支那航線隻大鳳真係幾撚好J
但係堅決唔可以玩隻支那驚
唔可以再由得班支那驚侵佔日本ACG界

等狗屋果隻 lo

日本仔玩你阻撚到咩

睇黎依位人兄有玩喎

應該講緊よむ

曾幾何時我班港豬朋友邀我去玩下咩碧藍(航線)咩明日方舟咩少女前線, 好彩我無落搭
利申: 專一艦C, 最多加多隻PCR

其實買佢哋嗰啲膠唔算支持支那Game ? (利申冇玩支那Game ）

母豬連結?

係

我中意隻game夠休閒
一日用一個鐘左右就夠

Cy爸爸算係親中定直情係支？

艦C活動唔記得邊次甩左甲章之後就無玩

有版權費實有得賺啦

依家Event要跟史實玩條毛咩

幾正

巳上色

補翻圖

有啲邪神feel

個人認為得左邊叫好少少

Annabelle

巴打

個地台仲要明顯想人組戰隊

上完色興趣細咗

不如估埋開幾錢

一隻2萬yen,三隻加埋6萬

平過歐根

我覺得三隻加埋 可能同歐根 差唔多價

呆毛大腿但係塊面有啲圓，等有實物圖先再諗

唔知點形容
好似有神無髓咁
唔知係咪因為三個表情一樣又拍埋一齊

呢隻幾好 不過對尼祿麻麻

個地台姐係叫我買哂去
但上完色都真係麻麻地
得櫻叫好dd
Saber條裙係做乜9

盲含都要

我仲未開箱
今晚要煮團年飯 食完睇戲
呢2日覆你 我唔洗拜年

今年fate出好多 含唔哂咁多

好 麻煩晒

又延期

3款腳都唔同 好撚正

但真心麻麻

佢嘅設計分明比人愛嚟J腳啦

我唔太j腳

有波j波
無波j腳

我鐘意大奶奶

又唔係裸足/無着鞋J 條撚 啊

如果遺失咗嗰張郵件卡咁要點處理 ？

急不及待想玩玩了

帶住址證明同身份證應該得
佢無教埋你點做?

如無法出示領取郵件通知卡，則必須提供有效地址證明。有效地址證明文件包括領件當日前三個月內由政府部門、銀行或公用服務機構發出的帳單或信件。有關文件(正本或電子版本)應載有和郵件相同的地址，以及發出機構的名稱及發出日期。

以上所述的證明文件均可以電子影像形式提供。

此外，當領件人到指定郵局領取及簽收郵件時，職員亦會要求領件人出示有效身份證明文件及記錄其姓名。

有效身份證明文件包括：

香港身份證

係咪會出黑櫻

呢啲證明我有 , 早知唔用SAL Reg

都可以j的

又要訂了

有人鍾意J 裸足
有人鍾意J 黑絲
有人鍾意J 絕對領域
全部都可以統一為J 腳

個樣咩事

個樣好似怪怪地咁

呢d 先正

可唔可以唔好比班蘿莉控放肆

やめて下さい
再下去錢包會把持不住的

Q-six件膠衫幾過隱
但好怕爛

唔除咪冇事

試用不多於50字解釋以怎樣的心態買幼幼死庫水 (10分)

法官大人 , 我要求暫時停止討論

FBI 全面進場

今次真係唔關我事㗎

重點唔係死庫水
係個表情

想買

你諗下就好啦

留名睇香港變成疫埠，等你班人無得去WF玩

WF 有上海分站 急不及待想玩玩了

新年快樂

大媽紅

紅配金 俗不可耐

你係武大郎
鄉下窮人賣燒餅
有個咁嘅絕色淫娃做老婆

你點忍的？

最後比佢殺撚左喎

值得

who

八寶飯一睇就知

我推薦 所以係信心保證

我賭上議長嘅名譽

明明政府無能

點解啲野蠻人打醫護 唔去打啲狗官？

打高官要坐監，打醫護有藍絲捐50萬，咁都唔識揀

人地搵命博救你
仲博愛過博愛醫院

仲好意思喊打喊殺

仲去唔去到wf

想訂再販QUES師匠 但又想等靈3再販

除左福利有冇其他店有福袋

我都有興趣

有靈二但好驚到時靈三出又要諗買唔買埋好

你想中伏咩

福（伏）袋

硬係想抽野

去武漢抽大獎

玩完萊莎想玩露露亞

想訂

支持

無需經大腦

咁瘦又咁大好奇怪

根據12日潛伏期黎講，只要前幾日我無中招，我都起碼入到境先

成口一滴滴

祝各位嘅膠永不出油

永不中sad，永不用售後

唔止12日

好怪

祝工廠大媽身體健康

阿婆飲精液

連劍30cm左右
不過好阻位

武漢中獎機會極高

做乜喎 砌左好耐先搞掂

冇 我覺得我放到入櫃個機會好危

其實佢架電單車打斜 之後黑呆又打斜 揸劍又打斜
本身件事完全唔阻位 但你諗下以上三件事都係打斜
就變左出奇地阻位 個盒又超級大

想像到

不過係幾型

唔係咸膠你都岩？

如果放走到隻olivia就有可能放到入櫃 反正都冇再玩gbf

捨得放？

新年冇野做
開箱影大媽

點影figure好

ok嘅，因為真係冇乜再接觸

我通常都鳩影⋯⋯

狂三 十香 黑呆 黑貞 其他無lu

玩咩

手痕㩒太多次

但入面都係無野

小弟未買過freeing 兔女郎
話說如果買freeing 兔女郎 可唔可以剪走D黑絲做裸腿

有d有裸足版

有野架

有鬼 新年流流

但通常出左黑絲先 過一排先會出 無黑絲

你睇唔到!?

但我睇到

再放鳩相順便同各位巴打拜年
祝大家身體健康 心想事成
玩膠永不出油同中sad 恭喜恭喜

未試果真係答你唔到

今次就有野

上次其實都有
不過無所謂 都係鳩影

剪左返唔到轉頭架 第時佢再出隻無黑絲

我諗住剪少少
露D皮膚出嚟

剪到好似扯爛咁？

無 玩吓水仙花icon啫

呢個價不如直上Skytube啦

係呀
所以想問吓有冇巴打試過

無計 黑呆嘛

你可以做第一個

請問邊道有福袋

我咪講左邊間

到底係邊間

笑左

原來係真名

玩下者

清死貨

真膠定假膠黎 定我太好心

應該會有一兩隻好野掛

真心膠？

sorry 近排先開始留意模型/囡囡膠
無諗過有間野用太監方式命名....... 以為係花名

樓上笑咗

歡迎巴打一齊入黎討論膠

新一年入多幾隻

歡迎加入膠界
太監方式笑左

巴打祝你好運
歡迎踏入無底深淵

凈係買過本同人志

我真係好擔心前線醫護
唉 又無晒心情

支那視人命如草芥，不停推啲喪屍入黎
香港只會淪為支那境外停屍間

啲醫護人員搵命博 為咗一班自私嘅仆街

個政府唔係自己掌權既畢嬲都唔當係人啦，同大陸一樣，最好用既醫療人品都當condom隨便使

封關係不適宜，不實際
金仔 小英：

人命對極權黎講只係數字 最緊要有錢理得人民死
我絕對支持醫護罷工 就算我或都屋企人中左招 我都會支持
因為中招係正苦為左維穩/支共未落order/order就係要香港人死哂搶人地身家/辦事不力引致
醫護係土炮精英 都有阿媽生 無必要因為呢班人去送死
未計有機會全院都係武漢人或者係中國人

唔推薦
之前買過一次
喺佢嗰網俾咗訂收到email有得攞時
去到話冇貨俾我
跟手同佢講你唔係已經留晒貨
之後嗰sales先死死地氣打俾老細問點攪
跟住先好唔順氣咁俾件貨
以後永不錄用

應該係自己人無訂到
留貨比自己人 再水鳩個客

唔理佢
佢咁玩點再揾佢買

訂左都會無貨既舖真係好撚仆街

如果係個d限量無留比客
要佢自己出返去後追食炒價個種就真係唔要得啦

所以而家揾facebook嗰萌團買
最麻煩喺要就佢交收
但最少佢會話你聽訂唔訂到
唔會去到先話冇

同冬月茉莉過年係咩感覺

身體會差

節制

但係旗袍真係好淫賤

金蓮

貼下淫賤旗袍

bam

新年都唔貼
你地啲Skytube 艶娘幻夢譚膠去哂邊

黑BAR同紅衫好似唔係咁夾

新年要紅金

呢隻邊到出？
造功好似幾靚

唔識影相

一到假日就個個去晒陪女
得返我呢啲真毒

出少次街慳返幾個口罩

Native frog

口罩唔敢用made in china

返緊工

首先你要買到

屋企壞咗wifi 禮拜四先有人上嚟整
btw 見到隻黑傻淨係個盒都咁大有啲怕

超大啊

訂左喳

有冇30x30 驚好難拎

有幾難整姐

壞wifi 咪買過隻router

amazon 訂左堆要2月頭先到

原來wifi都有人整

煮緊飯 一陣度下

有d直情唔直送香港

影多幾張相啊

如果到時無口罩真係唔想出街

屌你老母死黑警

大媽紅 其實點都7
紅金成陣俗味

你ios機?
an機係咪未有鼠icon更新

冇啦我搵到啦
點解得5個…唔夠喉

所以都係原色金蓮最正

又影盒？
我打算度下算

無口罩真係咪出街
有朋友屋企無 已經share緊俾人

度吓夠

而家去度
煮完飯煮埋湯圓

長：37
高：38
寬：23

洗唔洗咁大

就係咁大

紅黑紅紅黑 就係咁簡單

Capcom根本神預言

洋館=生化武器研究所
意外泄漏病毒
市民不知情下，Raccoon City淪陷
政府封鎖區域，最後習核平

你叫我？

正解

詢眾要求

推

仲要唔知正苦會唔會隱瞞確診個案

無寫輪眼

無寫輪眼仲好

咁我地就可以用咸膠引人睇文宣

關鍵位變左心心

早晨

香港應該唔會 大陸會

就香港都會 因為香港正苦=黨香港支部

係
d垃圾鳩官全部聽從黨既指示

聽黨指揮 能打勝仗

2020年2月発売予定の「倉本エリカ バニーVer.」「サマーフリル彼女」につきまして、下記の通り出荷日をお知らせさせていただきます。

「倉本エリカ バニーVer.」
2020年2月6日(木) 出荷予定

「サマーフリル彼女」
2020年2月7日(金) 出荷予定

商品の発送まで今しばらくお待ちいただきますようお願い申し上げます。

艾莉卡 2月6準時出席貨

興奮到打錯字

post就post冇格圖啦

BINDing 竟然會準時出貨

啱啱補完 楓花 同 公園妹
下星期又有艾莉卡
連荷包君都興奮到入ICU

新年用利是補給

你估我係你地咩

一個二個貼bam圖

扮咩 過幾日又滿血復活

Licorne 黑貞都未訂

隻西多士都幾崩下wo

你之前唔係話好景姐姐任你比訂咩，咁你就唔驚啦

好似幾靚 但呢間廠係咪伏

仲信香港正苦

好似gk嚟

開左

巴打去問下？

諗住星期三放工去睇吓

等你消息

浪費咗Hiten啲畫

係啦
如果係大廠整大家一定攞出黎講

點撚解唔delay
重差幾個月先搬新屋

我啲Figure差啲中伏,估唔到屋企人同埋啲乳房親戚竟然會上嚟我度坐下 . 有個細路女係咁拍我個Figure櫃，差啲同佢老竇老母開年

Gk係咪好貴 加要自己塗裝
新手玩figure

白模會場既話15000円左右
仲要未必買到
跟住仲要自己打磨塗裝
或者揾代工又另一筆洗費

就咁買一隻都唔係好怪

你屋企人冇拎你啲膠送比個細路女咪算好囉
一個唔意 懶大方咁拎你啲芭比比人玩
你就真係喊咗出嚟

好彩會上我屋企拜年都係得我媽嗰邊啲親戚
而我啲表弟全部都over 18
唔會搞破壞

15週年嗰樣麻麻啫
都係等stronger 黑櫻

你叫佢個女代替你隻國天妙

另外！
下列模型也將在同一天開放預購 ＼( ॑꒳ ॑ ＼三／ ॑꒳ ॑)／

三隻入面我覺得櫻好d

咁買返phat個隻算

FBI仲未拉你？

官方 : 你地睇下說明書啦屌

FBI唔拉臥底

其實呢類膠入面有冇金屬支撐
擺得耐會唔會手軟

三隻入面saber做得最差
而且三隻同表情放埋一齊好詭異

仆街無錢了

淨入櫻

好彩甩手甩得快

有相啦咩？

放上電單車到略煩 搞左我15分鐘

望真d有豪華套裝

賣口罩套現

仲有隻figma 倉本

叔叔 點解有個小路女冇着衫ge?

咬多士 勁Fail
本身原模都唔覺靚
又無面換

三隻捆綁式一套賣

有面換 換完 都係崩

我淨想要櫻

同媽媽講 點解呢個叔叔D 公仔咁多唔著衫既 同咁多細路女既

你有十幾盒

好似差未上色

委任證呢

一盒都唔夠

賣多幾盒就有首期啦

完全無印象

有口罩有女屌

50個一盒，有40盒係amazon 等緊送嚟

睇定樓都得啦

加多幾盒應該ok

訂一箱口罩同酒液搓手液招親先

之後海關同你收晒佢

大把人送俾佢喇 幾時輪到你

唔好再講

31號出Maria
6 號出Erika

塞爆你個櫃

終於得閒開箱
不過呢隻期待唔大
因為官圖已經覺得唔太似

放咸膠岀黎display
阻止親戚拎岀黎比細路玩

順利無延期 2月6號兔女倉本エリカ

不過有無巴打有興趣收返隻？一定日版 未開封

想請教下巴打們 想訂新果隻F:NEX 雪ノ下雪乃 -白無垢- 間廠啲出品ok嗎？

F:Nex質素
我比80分

之前有人話雷姆唔掂喎
又偏貴
Cp值低囉

想落坑訂第一隻膠同埋遲入坑無訂呢隻利姆露 到時要搵現貨

我無訂想後追

UC真係唔好太有期待

黃無垢 受害者
我超想放返出去 但冇人要

衰咩?

白無垢 變咗 黃無垢
細節麻麻

舊化效果

TG：kotonoha104

想補訂 , 求意見 !

Why not both

Btw 我唔會考慮1/8 or更細

小櫻又係一隻櫃霸

小櫻miss 左上隻
呢隻一定要訂
童年回憶嚟

荷包

Star Bless You ? 嗰個真係好撚大 , 要拆咗一層層板至可以完整放到成個Figure+大底坐.如果呢個都訂嘅話已經可以準備定一個新嘅櫃返嚟準備定

想後追但聽聞多sad所以冇左回事
咁就有位放呢隻

如果WIXOSS出呢個裝嘅Tama必定會買

剛嗰個有小sad , 好彩唔係本體sad (底坐sad)

根據FBI通例 , FBI執行職務嗰陣時唔需要攜帶/展示委任證

咁嘅環境之下
改做VR拜年就算啦
無謂俾人破壞啲珍藏 又傳播病毒

旗袍真係最咸嘅布

不過係垃圾滿州人嘅衫

旗袍唔係上海女校校服咩

民初時期用滿清旗裝改出嚟 (wiki 咁講)

要相信深神 同Tony 大神

希望終有一日 光復之後

我地可以搞返個咸膠團拜

帶咸膠煲底下相認

好似差d

Who

免了

帶上嚟同你拜年

屌
塊面直頭變咁第2個人

唔好同我講係美遊

Idol master新角
我都會信

要開始入定牛餐肉了

畫風唔似

佢應該成個系列都會唔似樣，上次隻伊莉亞已經話唔似

對靴已經唔合格

對眼似麻油

同呢隻一撚樣
變咗第2個人

+1

膠post有幾多手足可以home office
利申 me

郵政要照開工
大家繼續玩有咸膠玩

一定要返工先得
利申: 準備SL

帶望我都可以

繼續返工

香港人冇工返會死

聽日准時返工

腦細：聽日你唔洗返工

我上年5月已經買定今次WF機票，睇怕都胸多拮少

邊有home office既機會，做得機場除非佢封關先有得停

仲去唔去
好驚飛機瀨野

日本無禁我入境先再講啦

入咗十罐頂住先

雖然個幾禮拜應該冇事
但病毒爆起上黎好難講

依家花式自爆做邊行

爆做咩冇所謂
爆住邊先大鑊

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

小心炒車
12月尾係amazon買60926都仲送到
仲要嚟到香港係順豐派件

冇睇user name ，條友每個post都貼一樣嘅嘢.....

你話做黑警就驚自爆姐
正當職業怕咩自爆

就黎買口罩買到無錢買膠

home schooling jengshit

買唔到口罩 等死中

明明係投資

好似停

而家會cut 單

on the way

睇黎傾掂數識人本來要番

EMS會繼續送
不過

現在、国際郵便物（特に、中国、香港およびマカオあて）のお引受けが急増しています。順次お取り扱いしておりますが、空港施設および国際交換局における差立処理や通関手続などに時間を要しているため、外国あて郵便物（特に、EMS郵便物）のお届けに遅れが発生しております。
お客さまには多大なご不便をおかけしていますことをお詫び申し上げます。

幾時送到香港就唔知啦

想買到買唔到

為咗郵局前線嘅着想，遲啲收膠冇所謂啦

香港郵局停

有冇人知道DHL咩情況

好多人日本網購口罩

就政府今日（一月二十八日）宣布實施的政府部門特別上班安排，香港郵政今日宣布，農曆新年假期後（一月二十九日至二月二日）的郵政局櫃位服務、郵件派遞服務及郵箱收信服務將會暫停，但會維持入口特快專遞郵件的派遞服務。在此期間投寄的郵件會於郵政服務恢復正常後處理。

香港郵政會按實際情況作出相應安排，請留意香港郵政網站

EMS會照派

Native用咩

EMS

如果捱過呢一疫一定要買多隻鹹膠獎勵下自己

你咁講同話
XXX之後返鄉下結婚有咩分別

立flag了

仆街中伏

我會好好幫你保管嗰啲膠

唔好諗
依家即刻買幾隻返黎玩下

哇，唔止有人自爆，連自殺都出埋

人之將死其言也善 . btw巴打有冇興趣買棺材 ? 而家我做埋批發買一送一 , 送禮自用一流

送唔送埋紙老婆，買巨乳送貧乳，ok

唔好咁cheap啦袁狗一次過同我大批購入20個棺材都冇同我R著數啦

咁多野唔玩 玩立flag....

出貨了
このスピード…
12月開訂 1月出貨

都唔似樣

買

一到深夜，D戀童癖又出黎

咁撚快出到貨有冇伏㗎

都話係JK

留番同個官講啦

手撕雞

止暴制蘿 刻不容緩

差唔多每幾日一款新膠

太多喇 完全麻目

但呢款幾靚
無買開Rem Ram 都想入

幫部腦裝多條ram好過啦

廣泛閱讀計劃

用緊32G 夠用了

唔夠喎改玩x99再加到128gb Ram

貓耳仲正喇

Ryzen AM4都可以玩128GB RAM

唔使諗兩個都買啦

買 都買 連拉姆都買

藥房點都會有 不過唔知賣唔賣俾香港人同埋炒到幾錢
今日阿布有

立左flag

咁撚貴既

唔要cosplayer 好似平少少

買左個口罩
俾埋錢再睇先知原來無推出市場
2月10先交貨

16夠啦

捱多10日唔出街

有咸膠到咗 賀新春

圖

罷貼 不了

我支持醫護 所以罷工

今次俾面醫護放過你

咁咪幾好

有咩新game玩

今日返完黎緊兩日可以繼續放假，下星期一再睇下點

貨到先出街

公司有無同事去完中國？

買啦
依家咁危險
唔買隨時冇機會買

唔駛延遲發貨咩

Lilith store 限定

太色情了

好變態啊 屌

對魔忍係咁㗎啦

香港有冇得訂大肚特典

應該冇

cls
大肚婆都岩
最憎大肚play

原來分開賣
1650一個肚
試下自己買唔買到

唔係懷孕
係塞爆閪或腸胃

3000羊先免運費
諗住搵人夾集運

你地有無咁重口啊

有興趣

自己研究下先

官網試過冇直運
我諗住bns轉運算

對魔忍 大肚play 同 塞爆閪或腸 基本上已經係招牌菜
集集都會有

但唔會想玩lo

石化斷手斷腳變箱仲重口
未見過大蛇屙尿

你地平時究竟睇開D咩....

對魔忍 紫

Lilith 同 clock-up